有冇巴打係出黎做野先識到女朋友

入黎分享下點識同點追到手

出黎就冇架啦 唔好發夢啦
A0緊 下年grad

讀緊U都溝唔到女
你驚你返工會溝到咩